(真心) 今日ex搵番我

今日個ex搵番我，我地都各自有拍緊拖。分開左差唔多一年，完全無聯絡，但其實我仲對佢仲好有feel。佢突然咁搵我係咩意思？

有無人可以話我知，好困擾

傾左先算啦

佢講左d咩

佢同你講乜先

你條女好撚慘

有feel就照傾, 做返朋友冇壞

我都覺

搵你借錢咋

都係傾下閑計。佢自拍左張相俾我，見到佢仲著住我送俾佢既衫同錶 搞到我有少少胡思亂想

點解

邊個女朋友想自己另一半同ex有聯絡架?

R.I.P.

約炮?

真係好random 地whatsapp 左幾句，完全無對唔住女朋友既意思
連登既道德底線原來咁高

仲問點解

想整散你同你條女報復

有feel 又傾下計
好快變今晚扑野夜唔夜

屌你老母

仲要對ex仲有feel

但係佢已經有男朋友

同男朋友鬧交咪搵下你囉

係雞係公廁

我一直都無聯絡過佢，係佢今日突然whatsapp左我幾句
我只係睇唔透佢想點

搵你就一定要覆？

關我地咩事

有現任但仲對ex有feel真係好cheap

佢搵番你唔方有好野，佢實係有啲野唔順意先會搵番你，我勸你唔好望番轉頭，如果唔係又跌番去個trap到

有d人係你心入面係難以磨滅既，無論過左幾耐，或者之後有無拍拖，都唔會變

巴打好似有所經歷，可唔可以講多少少

係

以前同條女一齊，後尾佢鐘意咗第二個。之後佢好似比條仔飛咗，搵番我將，咁我果陣仲好鐘意佢。我同佢出咗幾次街，好想同番佢一齊，最後我地一齊番，一年半多啲之後，又帽多次。永遠唔好望番轉頭。人係唔會變。

巴打同條女一齊個陣係咪好開心？我都有過類似經歷，雖然係最尾分開處理得好差，但望番轉頭都仲係記得好多開心回憶

好明白你呢句說話

唔搵前度係對現任嘅尊重呀屌你

特別你宜家有現任，你更加唔應該望番轉頭，因為你現任先係一個接受你嘅人，一個愛你嘅人，同一個曾經放棄你嘅人，我覺得無必要望番番轉頭

開心係開心，但都有唔開心 ，所以我而家有時會諗，到底開心係唔係我自己厄緊我自己，其實好多野我應該一早察覺到，但係我好似厄緊自己話無野咁。

依句啱啊

曾經有個女仔fd話我個ex係情場高手，佢話過我地最多捱到兩年，比佢批中咗，我唔敢講我睇清女人，我只係唔會再將女人放係事業同朋友同家人之上

我會淨係記住好既野，其實明明都有d唔開心既，自己就無特別去諗。可能因為一d背景原因，同個ex一齊既個段時間，係我咁大個人以黎最開心既日子。一直都有諗過拋開而家有既，去追尋番同佢一齊既生活。
不過巴打點醒左我# 人係唔會變既

開心我會記得，佢對我做嘅唔開心嘅所有野，我會自己再loop，因為我覺得我唔可以逃避，將啲唔開心嘅野壓住，唔代表開心。

垃撚圾

一句到尾，咁你仲中唔中意現任

頂 簡直就我黎

其實佢或者係同緊呢個一齊佐 先發現最愛係你 先會搵返你 唔好諗到咁灰 傾下計先

打死都唔好信

認真講 你開得post問人 即係你自己都想同返佢一齊
就算你冇出街 齋同佢傾計 你都已經算係比左半頂帽你女朋友
如果你現任真係冇對過你唔住 我以過來人身份話你知 將佢放係心底 當係開心回憶 只有你同ex記得就可以
而家仲黎得切 唔好到真係傷害左現任 但又分唔到手 只會令段關係更痛苦
同埋你ex揾得你佢都預左比帽人 真心講句 佢比得一頂就會有第二第三頂 當你地分左手佢變心戈一刻 佢就已經唔係你認識嘅佢
巴打真係要諗清楚 唔好第時先後悔

屌左先

屌你老母 尊重下現任啦！

我曾經同自己講過，如果可以同番佢一齊我願意放棄任何野。因為一d因素，所以同ex既回憶真係好難忘。我有時都會諗，如果回憶無咁難忘，平凡d，自己都唔洗一直咁痛

尋晚成晚都訓唔好，發夢都係呢件事。不過睇到巴絲打既留意，理智話俾自己知唔應該諗咁多

想屌西囉

我覺得揀左現任就現任啦

利申等緊復合機會，目前我單身佢帽左我，我知我都係鳩架啦

你現任好撚慘 你仆街啦

唉

動咗心，冇架喇，理智係廢架

我好明白巴打你嘅感受
我都講過同一番說話, 我都係幾年都放唔低, 我個EX都成日搵返我
但你係咪忍心傷害你現任?
如果你覺得你真係想揀EX嘅, 同現任分開咗先啦

利申揀咗現任因為我認為同ex有D問題解決唔到始終都唔會有好結果

屌你 你人格分裂 個頭話對人仲有feel
呢頭話random WhatsApp
跟住話人道德底線高

佢想打返場友誼

收手啦樓主 唔好再諗 唔係返唔到轉頭

當你現任是甚麼？

果時係咪會話同你散?

係佢話要散

但佢宜家又搵返你

I know that feel bro.

個ex明明block晒我，但又解block返

仲有傾有講

綜合大家既意見，佢都係有d野先會搵我，不過結果都未必係好事。由得佢先，除非佢再搵我，唔係就當無事發生

我都係咁，之前block 晒我。咁你地而家點？

已經變返一開頭嘅朋友關係，互相串下

噚日係街撞到佢仲大力打鳩佢

不過巴打你個個應該係無事不登三寶殿㗎啦

快啲醒啦你

好想撘單問下我ex既野大家點睇，但好驚騎左同被恥笑

隨便

本身俾我發現帽左我兩年

之後佢揀第三者

分手前既幾日，封左我wtsap，講到好憎我點點點，分手後九日解左仲見左面，佢約（求奇搵左個原因啦)，之後過左一個月，無啦啦打黎傾左十分鐘電話，講工作煩惱

依家過左一個月都冇聯絡過我，但收到唔知可唔可靠既風係，佢覺得同第三者冇將來

自問背景唔差，有正職，照計將來唔洗愁買樓、錢既野，唔方便透露太多，對佢非常好，唔煙唔酒唔嫖

第三者，普通mk仔，住公屋咁，收入應該萬中至尾

別恥笑

sp

明搵你埋單，呢啲女，早飛早著，以你嘅條件，搵塊新木牌好過，做咩要搵塊爛?

屌你收皮啦仲要扮偉大講到自己無辜
有女仲一直對第個女人有feel都on99正垃圾

得罪講句 你ex send曖昧自拍俾你都唔好得去邊
但你會因為咁而胡思亂想 你都輸得好徹底
懸崖勒馬呀巴打

屌 聽完都覺得嬲
當日係佢唔珍惜你跟人走 玩飽玩厭先搵你埋單
唔好俾佢吊到癮 直接block哂佢電話whatsapp啦
同佢講多句都嫌浪費自己時間

希望你哋復合，臭雞適合你多啲

最慘係仲係愛佢，但佢依家仲同第三者一齊緊喎，會係想搵我埋單？佢今年先20

請問係巴定絲既回覆

其實都帽左我兩年，好無奈，但又好愛，都唔知點好

但會唔會佢只係想做翻朋友呢

Agee

你要食屎邊個阻到你？
下次第個前途好啲咪又戴帽

我唔會期望佢會同我復合
因為佢好絕咁講佢無後悔同我講分手
但我望佢會後悔然後叫春
話我當時對佢幾好

保險或者倫敦金

無錯，你番轉頭遲早仆街，到時想比帽你咪話你唔上進

分左手10年既初戀最近都搵番我
我以為有花生食
點知打電話黎係講無聊野
勁失望

唉，不過我完全冇聯絡佢啦，又睇下之後發展點啦

其實應該佢冇乜可能搵到個條件好過我

尋日hea 覆左佢之後就無下文
我用左好耐，好辛苦先將同佢既回憶埋藏係心底，連諗都唔敢諗，慘d既歌都唔敢聽，因為一聽就好心up
與其話有feel, 其實係放唔低
咁走黎搞一搞我，我都好難受

我覺得20歲未必會諗到咁遠，如果20歲就咁諗野，我覺得算吧啦

放唔低真係好撚慘

見你話著住你送的衫同錶自拍你睇，感覺好攻心計。
似係有目的。

對ex有feel點解仲要同現任拍拖？女朋友好慘

個下見到個心又好痛，好似我仲係佢生活入面咁，d回憶沖番出黎

未放得低，咁我可以點

所以我都覺得唔知佢想點，諗得遠既根本唔會俾我走添啦，隨時下半世無憂，所以完全唔知佢諗緊乜

但係咁樣先代表佢真係愛你，如果20歲就識得將關係建立係利益上面，關係都唔健康，總會有人比你有錢既

所以我望都望佢冇以我既背景為重啦，可以參考既

當年仲要係佢追我

究竟諗緊乜鳩

正一死仆街仔
未放低個ex就唔好同現任開始
仲講到理直氣壯咁

咁講仲扯火 佢好缺朋友咩依加
帽你兩年仲有面搵返你
唔好俾我講中佢睇死你放唔低想等佢 仲要用勝利者姿態痴返去你度
利申睇唔過眼嘅絲

唔好有下文
記住你已經有女朋友㗎啦巴打

想收兵 中過招

佢一定係突登戴返你送既野影相比你
呢啲咁有機心既bitch 算啦

咁又點 已經有另一半

咁你都忍 一齊返既話 佢會繼續比帽你戴
因為佢知你無底線
就算比幾多頂你戴 你都會忍 會硬食

其實你先係BB個爸爸

勝利者姿態 ？

即係點

一定唔接受有下次

真係好唔甘心咪試一齊返了個心願
只係9成9最後都係分手
真係愛你點會比帽你戴
行近啲都怕你誤會啦

我覺得個心態似 想前度圍住佢轉
簡稱 收兵

珍惜當下啊，你愛唔愛你現任先？
回憶始終係回憶，你地都肯定同當時唔一樣啦
一齊返又未必搵得返以前個感覺

Agger

即係佢覺得你一定肯埋佢單

勝利者姿態即係唔會改過啦？

改唔到 依尾嘢係有鋪癮㗎
佢貪玩 偷食過一次自然有第二三次
樓上巴絲講得啱 人係唔會變
成頂帽由頭笠到落腳趾兩年你都接受返佢
你嘅底線只會愈嚟愈低
唔好因為淨係記得佢嘅好而心軟 到最後只會係自己傷得最深
如果你覺得值嘅 咁我哋講咩都冇用

唉，我都唔知

我識左佢七年啦，從來唔覺得佢係咁既人

幾時搵番我

散左一年 中間完全無聯絡
情人節果晚無啦啦搵返我
即時同女朋友報備同block柒左佢

真係好

你都係想我地答你佢仲愛你
拿拿聲執番劑姐